# nim

Клиент-серверная игра Ним.

Простая, но франкенштейнообразная, потому что будет добавляться много разных возможностей для демонстрации разных библиотек.

# Правила игры

Имеется кучка спичек (скажем, N). Игроки по очереди забирают какое-то количество спичек (не менее одной, и не более K) из кучки. Кто забрал последнюю -- проиграл.

